年青新一代 「已死」控訴社會不公義制度

以死?

心態上 已死